無無聊聊 搵嘢傾計

利伸：真絲

屌你老母

做咩啫你

屌你老母都嘟晒嘴

係寂寞到連我媽媽都岩 配合下你囉

識唔識豬先生？

唔識 歡迎介紹

多麼蠢的蠢豬 愛上那條人魚
對你有啲失望

我叫呀豬 唔好太有期望

雖然係豬年
搵返個豬咁蠢嘅豬女好似唔係太好

許志安胡杏兒喎
請問你是咪千禧bb

仲有首豬小姐

不

一直淨係知有豬先生
睇黎我都⋯⋯

推下先